7出國際！老外電話講到一半支為手機突然爆炸 「才買兩個月」螢幕炸得粉碎

據愛爾蘭當地媒體《愛爾蘭太陽報》11月17日報導，一部華為智慧手機在打電話時發生爆
炸，導致擁有該手機的男子九死一生。

在他打電話的時候，手機突然爆炸了。

根據他的太太Eefa Kenny表示，10月25日，她丈夫Jonathan在用手機跟她講話時發生了意
外。

好人好姐點會用華為
證明條友係左癌

啲人真係當中国浪得虛名

未入已經估到係支那brand電話

銀牙！

抵死

兩個月先爆咪算好彩囉 執到啦

成龍真係走得太前

用支那電話預撚左啦

以前係三叔出名會爆炸
而家華為都唔執輸 急起直追

支那人搶iPhone
歐洲人用支為
希望佢早日安息 下世刷中首抽支那人

下次向黑警 投擲華為手機

歐洲真係好多人用華為

買屎為電話，黑警可能會告你藏有殺傷力武器

華為喺歐洲 真係唔講得笑

責任全在X方

用華為呀嗱

router都係遍地華為 歐洲網絡唔見得有幾安全